# README

Приложение позволяет посмотреть погоду в доступных городах на главном экране обычному пользователю после регистрации. При просмотре видно текующую погоду и на три дня вперед, а также добавлена карта города.

Администратор может открыть для просмотра города из предзаполненной базы или добавть другие. 

# Установка
1) git clone ....
2) Зайти в папку с проектом, выполнить bundle install
3) Далее запустить rake setup (будет выполнена настройка и наполнение базы данных парсингом списка городов)
4) Запустить rails s

# Админ-панель
<http://localhost:3000/admin/>
Админ-пользователь:
test@test.com
123456

# Гемы

* 'open-weather'
- используется для получения погоды с сервиса https://openweathermap.org/, сервис дает бесплатный доступ по ключу к API погоды разных городов. Для удобства администрирования сделана задача, которая импортирует список русских городов с сайта https://openweathermap.org/ в БД с предустановленным флагом отображения. 

* 'actionpack-page_caching' and 'actionpack-action_caching'
- используются для кеширования страниц

* 'devise'
- гем для создания роли обычного пользователя с регистрацией и авторизацией

* 'activeadmin'
- добавляет админ-панель для управления городами и админ-пользователями


* 'rspec-rails' и 'rubocop'
- использованы для теста (написан один для модели) и проверки кода
